我覺得機場塞車主因係

係私家車塞住曬
首先因爲多左人私家車入機場，泊入去大半日唔走，本身就多人黎接機送機塞埋一份，塞係停車場出入口車龍倒灌去迴旋處，迴旋處又同貨輪站爭路一路塞返出去。所以泊滿個度就已經廢左條路

自推

推

再推